Se cere un formular ce contine 
firstname
lastname 
si 
email

sa se adauge toate datele din formular intr-un fisier db.txt in format json avand pe fiecare linie cate un utilizator



<?php
	if(/* comes from post */){
		$file = fopen("users.txt","a+");
		fputs($file,json_encode($_POST));
		fclose($file);
	}
?>

<form method="POST">
	<input name="firstname">
	<input name="lastname">
	<input name="email">
</form>